
                      La película y el libro tratan de una chica que se ENAMORA de su MALTRATADOR. Horrible que a día de hoy se normalicen este tipo de relaciones y se les llame amor.
        
            